［IQ題］點解徑賽選手多數funny？

求秒

funny從來不易，這個你我早已知

屌你老母

...

相徑娛賓

賓fun樂

唉唷不錯唷！
但係唔啱

。。。
加埋你個名

估唔到跑都可以咁好玩

No了

歡樂奔fun

因為江山如此多fun

唔快點樂？

因為 跑on nine